國泰出聲恐嚇員工唔可以去今日機場集會!!!!!

Dear colleagues,

First of all, let me say that I have been immensely impressed by the dedication and professionalism shown by the majority of our employees over the last two months in order to keep our operations going in such difficult circumstances.

You would have seen my message to you about the CAAC notice sent over the weekend. As I said in my message, we will comply with the CAAC notice in full.

I thought it important for me now to make a few more points.

We are all obliged to abide by law at all times. Cathay Pacific Group has a zero tolerance approach to illegal activities. Specifically, in the current context, there will be disciplinary consequences for employees who support or participate in illegal protests. These consequences could be serious and may include termination of employment.

I also want to touch on our conduct. We have a Code of Conduct as you know - it requires all of us as professionals to maintain our high standards. It also imposes policies, for example confidentiality and social media. We recently had employees disclosing confidential business information and that is a violation of the Code. That is just not acceptable.

As an additional point, it is important to remember that actions and words of our employees made outside of working hours can have a significant effect on the company - we have a high profile in the community given the nature of our business and inevitably actions of our employees frequently attract attention and would be treated as that representing the company’s position. Our Social Media Policy also makes it clear that you should not post anything that breaches privacy of colleagues, constitutes bullying or harassment or could bring Cathay Pacific Group into disrepute.

Possible protest at HKIA today

Lastly, I want to bring to your attention that media reports are suggesting that there may be a protest at the Hong Kong International Airport today. To the extent it has not been authorised by the authorities, the protest will be treated as illegal. It is therefore important that you do not support or participate in this protest. We would also be concerned about your safety if the protest becomes disorderly or violent.

We trust all of our employees to conduct themselves with the same levels of respect, care and professionalism for which they are known. The majority of you have been – let’s keep this up. Your continued hard work, can-do attitude and ongoing support for our customers and fellow colleagues are at the heart of what we all stand for at Cathay Pacific Group.

Thank you,

Rupert

作為商業機構，國泰已經做得夠多了

今次唔怪佢

不割蓆

啲用字眼都突

之前唔割係岩
但係今次唔割 就會有crew俾公司割

Pushhhhhhh

真心佢唔出呢封信
所有人飛大陸都變得極危險

不割
共渡時艱

不割

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

其實佢好難做
佢唔會審查邊啲員工有份參與
但係今日一集會俾人發現證據
佢就冇得攬

#811香港警察屠殺港人

香港人永遠支持

唔割 但睇定D

比人望住哂 好難做，自己靜靜地參與得嫁啦
我諗佢地都唔會搞你 唔係揚哂既話

試過見到有人帶住員工證掛埋名牌去集會
唔知佢真膠定假膠

不割！

國泰已經有中共比既壓力

不割!

保持觀望態度